# Changelog

Журнал изменений роли Docker.

## [1.1.3] - 2019-02-26
### Добавлено
* Возможность указывать proxy для запросов в сеть Интернет. По-умолчанию, выключено

## [1.1.2] - 2018-12-26

### Исправлено
* Фикс проблемы с `masked` docker.socket d systemd.

## [1.1.1] - 2018-12-25

### Исправлено
* Версия пакета для ubuntu c `18.09.0~3-0~ubuntu-xenial` на `5:18.09.0~3-0~ubuntu-xenial`

## [1.1.0] - 2018-12-14

### Добавлено

* Теги только для апдейта user-config'а
* Добавлена возможность указания пользователя для docker pull, run
* Добавлена возможность указания отдельного token'а для registry

### Изменено

* Изменён способ установки docker-ce. Теперь он устанавливается из зеркала официального репозитория, а не из отдельного файла в nexus.
* Изменён драйвер для molecule-тестов - теперь это openstack. Причина - порблемы при запуске docker in docker (из-за overlayfs).

### Исправлено

* Поведение тестов, описанных в testinfra. Теперь они проверяют не наличие /etc/hosts (зачем это было вообще?), а то, что сервис корректно запустился.

## [1.0.0] - 2018-10-22

### Добавлено

* Публикация первой версии для Docker 1.12.6
